[正字撚] 正式宣佈你地同毅進仔無分別

你老味 撤回講撚左成幾個月
今日見到幾個post講撤回
入面全部都係撒回
撒你老母呀
撒同撤都唔撚識分
答我 你地同班毅進仔有咩分別呀

十連推推到你地識字為止

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

10/10

幫推

撤回

死撚開啦你

推

突然掛住肥絲

依家抗爭緊你條柒頭咁得閒捉正字?

忽然驚覺兩個字好似樣

時伐革命

唔撚識字學人抗爭？

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

咁撚求其 林鄭同你講撒回o唔ok呀咁

撒

大家同林鄭一樣，唔知咩叫撤回

之前罷工都係勁撚多擺工

全部都唔撚識字

你就真係死撚開啦，求求其其
我地爭取緊d咩啊？咁重要都錯

同我推爆佢 我地爭取緊撤回唔係撒回呀dllm

咪係 次次見到撒撒撒就扯火

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

見啲人成日講擺工

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

文盲都唔割

岩呀

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

見過有人捉正字 但改左撒回做徹回

😂😂😂😂😂😂😂

推呀，係五大訴求、缺一不可！！！！！

撤回呀嘛
撒回囉咪

搞完今次運動一定要光復埋廣東話

ching都係毅進畢業

曲定直先佢地

徹佢老味

「撤」有退回的意思，形近於「徹」；「徹」有貫通、通達的意思。「撤退」指放棄陣地或遷離已占領的地區，所以當用「撤」而非「徹」。

Google

呢句岩聽 廣東話真係好正

仲有 徹

用粵拼就唔會有呢個問題喇（頂多打錯 切回）

好多人連「鐘」同「鍾」既使用時機都分辨唔到，唉…

撒回
擺工
唸野

無左肥絲就連字都唔識寫多隻啦

港字都大把人寫錯

推 屌你老味成班on99

笑咗

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

想講好耐 個個都撒撒撒唔知撒乜鳩

倉頡撚表示無問題

訴求都可以錯字抗乜撚嘢爭呀

撤回 撒回
罷工 擺工
細路 細佬

開聲又俾人屌捉正字

試過啲藍絲親戚見到手足將個撤字寫左個撒字之後
笑鳩手足唔識字
我聽到都唔知講咩好

肥絲大隻
回魂喇

對唔住 一直都唔覺 會好好檢討下

想講好耐

咁係咪唔識就要做藍絲先？
唔識字都可以有良心去支持我哋嫁。
放鬆啲啦啲小事

利申出過聲屌啲人反肥絲

同埋

推 變 5p字 tui
發覺 變 法國

好撚戇鳩

diu係喎 唔講都唔覺

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

Connect fei c

態度正確

試過落連儂牆寫錯咗撒回
第二日睇到有好心人幫我改咗
唔該曬你啊

咪撚浪費時間推呢d po啦，推9月8同之後既活動好過

大家唔好再錯啦

仲有樣想講好耐
係罷工 唔係擺工

打速成加手機mon細 唔講真係睇唔到
多謝巴打提醒 唔會再錯
撤撤撤撤撤撤撤撤撤撤

仲有不省人事

肥絲已死

69開始已經想講

仲有班人吾唔不分

Ok
撤回
利申不嬲冇錯

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

時化革命

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀
人權法近了 你們應當悔改

仲有擺工
我擺你老母上床啊
罷工啊

反工 我反你老母
翻工啊

真
撤撤撤

正字可以，唔使特登開個post屌手足嘅，如果寫錯字就唔可以抗爭，要唔要特朗普學咗中文先幫香港啊？

最緊要政治

五大訴求 缺一不可

屌

Agger

【It is too late】面對政府假善意 – 充實一切論述！
#TooLate

我一直都有依個疑問
都唔知係玩膠定真心
仲有擺工係咩玩法

香港人自己爭取緊啲乜 係撒回咩？唔好咁求其啦ching

撤撤撤撤撤撤撤撤撤撤

撒回

撤
回

推正字

仲有「贊成」變左「讚成」
係咪要召喚肥絲返嚟

咪一樣
是鳩旦啦

我打錯過，對唔住我罰抄十次。

撤撤撤撤撤 撤撤撤撤撤

真係逐隻字自己打

殺回！！！！！

徹都有

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

平時玩膠唔緊要
重要嘅場合唔該認真啲

呢樣係抵屌既
不過話同毅進黑警一樣又過份左

重有：
擺罷工
墜墮樓
當時事人
帶戴口罩
唔準准

去到而家仍然打梗5p字嗰啲禾刀吾系甘牙，俾返些少水準啦好嗎

隔離post見到徹回

全部都唔識字既

Pish